又一城M記

又一城M記有位學生哥跌咗張學生相
想俾番你

屌你老母 咁樣比我？

好賤

仆街啦你
我同左媽咪講我去左補習